[嚴重警告]如果有人私了 花生友唔好撚拎鏡頭影影影

除時有手足會比你地食花生 貪得意擺上網
因而被捕 而且會好影響文宣工作

影佐個D請自刪

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告